今個跌浪 大家賺左幾多 ？

低位入call

我屌你老母臭化閪
比翻d錢我呀
我唔玩了

輸左一半身家

無入市，又賺左

20/2 +100K
16/3 -130K
今日 -17K

小小調整就話跌浪，

hold貨等下星期上三萬點啦

7500 贏左30K up
但宜家坐緊 32k
比我走呀我唔玩喇

一年人工利申 袋緊最低工資

熊熊哈

Win 80k